北京小湯山九華山莊別墅區遭強拆 防暴警鎮壓

感謝黨

收美國佬搞事既業主

我支持北京防暴 你可以拆房了

港共表示歡迎香梘人投資大灣區!!

每次見到呢啲片
係到講咩依法治國 合理合法合規 出示文件 和平對話
真係笑到我痴線
死到臨頭先知自己係韭菜

批文件又閪 官又要錢
到最後又咪一場空

殺晒d暴徒就岩 阻住晒發展

一定係收美帝錢搞事！

唔好搞亂我個支那呀吓

我支持拆樓，你可以打佢了🇵🇳🇵🇳🇵🇳

收左美國錢

阻擋黑色警員做事，愛國心去了哪？

岀坦克呀亲

點解佢地要破壞呢個社會

應該乖乖拱手讓噠地俾政府
咁先係好既中國人

最好要封紅包利是俾公安們
多謝佢地幫手拆屋

一聽個名就知貴野，唔係無錢賠嘛
印銀紙咋喎

香港咪差唔多，成班法治膠呃自己有司法獨立有法治

親 別讓黨添亂

個死人頭盔+支那旗真係好似

支持公安嚴正執法

又收美國人錢

小湯山班自以為上等強國人
結果都係9菜

佢地個天真係好灰

睇親都灰蒙蒙

依法施政

（法律由黨話事）

往死裏打

往死裡打

榮光？係咪要call國安

文件？
尋日批，今日已經冇效啦

北京變左黨國
習近平經常召喚全體開會
果D坐飛機近既都算
坐車來回北京既死得人啦
全部人住係北京
諸侯割據又有機會

成班漢奸，国家拎你咃只係少少嘢都唔制。
淨係識破壞社會和諧 愛国心呢？
我支持北京防暴 你可以拆房了

中国人民係中国生活得特別好 真真正正站起來

又係美國佬搞事

都未流血未死人

D煙有毒，去過做嘢d空氣聞落去好似火葬場d灰咁
北京搬晒啲工廠去石家莊
但都會吹番入去呢啲郊區食到正

間屋同條命都係黨畀你 幾時收返都得 唔攞埋你命咪算好

0:18 「每一吋土地都是用我們的血汗錢買」

想笑大人個口咩

有大陸朋友住個邊，千幾萬成3千尺，位置近郊入市中心北京既中關村唔塞車半個鐘都唔使

早期買幾百萬，依家北京政府見拆尻左佢賣地有得做，緊係黎割你老母臭化

fang bao

直接一人一發子彈看反中暴從還敢不敢

開槍啦屌

死蝗蟲收美國佬錢搞事

土地都係黨嘅

咁講就係想分裂國家

其實發生個咁多次呢D
有冇一次,個防暴就係住係要拆個到

沒事兒，只不過是進行階級鬥爭

試下右讀到左

睇左

九華徑 華景山莊

支持！
防暴依法辦事

亂京份子，賣國賊

支公安無跪頸，無棍棍爆頭，無扭斷手，無TG，無布袋鐵彈，好文明

有把女聲話呢d係我哋財產。真心笑咗

冇清貼下微博評論？

拆你間屋一定係為你好，跟黨走要感謝👍🏼

一定係假 中國冇可能咁
微博都搵唔到

呢班友可能有好多舊年仲鬧緊香港人係暴徒，阻住政府施政，依家等佢哋學習下反抗啦！加油！

財產概念為邪惡資本主義的一部分，作為中國人民應當激烈而真誠的反對，不應作出因一己私利，傷害13億人民的感情和福祉的舉動（用某國語言讀，別有一番風味）

防暴 FANG BAO
打啲英文比邊個睇

地主佬搞亂國家死暴徒

Fake news啦
支那一早0確診啦點會個個戴晒口罩
實係美國佬整條片出嚟造謠

離地藍屍：好在韭菜仲未輪到我。

殺晒北京班暴徒

終於輪到我地食花生了

收美國錢青搞事
廢青

拆下樓姐 點解要破壞？點解要打警察？ 中國人真係好暴力

係囉,點解要同警察對抗
明明應該用正確方法維權上訪
交比法律去處理,中國係法治國家,點解唔相信法律唔相信國家
真係一堆暴徒

所有法規文件都係歷史文件

屌你正呀喂

又有支那狗搞事
收左美帝錢呀？

香港人只會示範一次

banner國又然

支持依法執政

相相政府~唔怕~

This is good
Democracy is lie

暴徒想阻國家發展，全部拉哂佢

點解唔好好哋傾下？係都要咁暴力？

住得個度既應該都非富則貴，抵死呀

出坦克車撚死哂班支那狗啦

成班漢奸搞事

最鐘意睇依d新聞

根本同一班人，操卷脷北話

Fang bao

宜家係你犯法呀！
犯法就係犯法

雖然尋日你未犯法，但今日法例已改，所以都算係依法治國。

想攞錢走就係唔愛國
可以槍斃

唔似

片入面既公安 無警棍無雙, 無放 TG

只係用盾牌推走你